毒販涉以毒品行賄警員 提供平價或免費可卡因換「優待」

廉政公署今落案起訴一名59歲毒販王偉明，控告他涉嫌向一名警務人員，以折扣價或免費提供總值3,000元毒品。案情指，被告涉嫌於2017年8月1日至12月31日期間，兩次以折扣價向該偵緝警員提供可卡因，以及在另一場合向對方免費提供約1克可卡因，作為警員優待被告的誘因或報酬。被告將於下周二（29/10）在西九龍裁判法院答辯。

王偉明涉3項向公職人員提供利益罪名，違反《防止賄賂條例》第4(1)(a)條。廉署調查發現，被告於2017年8月中至9月中期間，先後3次接受一名偵緝警員及其他警務人員會見以提供情報。3項賄賂控罪指被告涉嫌於2017年8月1日至12月31日期間，無合法權限或合理辯解，兩次以折扣價向該偵緝警員提供可卡因，以及在另一場合向對方免費提供約一克可卡因，作為該偵緝警員傾向或保持傾向優待被告的誘因或報酬。

王亦被控一項串謀販運危險藥物罪名，違反《危險藥物條例》第4(1)(a)條及《刑事罪行條例》第159A條。他涉嫌於同一期間，與其他不知名人士一同串謀非法販運可卡因。

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

廉政公署? 乜撚野黎?
畀狗篤出嚟或者被告嘅警察一定係白警
唔合作犯法之後俾畀狗篤

告毒販唔告黑警？

魔警惡過777

告?